# Semenn 1

|Jou|Mr. Delia (30mins)| Tipan (90mins)| Devwa Direksyon| Devwa Weekend|
|:---:|-------|------|----------------|--------------|
|Lendi|Metod |TP      |1 ou 2 egzesis (section Application)||
|Madi |Metod |TP      |1 ou 2 egzesis (section Application)||
|Jedi |Metod |TP      |1 ou 2 egzesis (section Application)|3 ou 4 egzesis (section Approfondissement)|

# Semenn 2

|Jou|Mr. Delia (30mins)| Tipan (90mins)| Devwa Direksyon| Devwa Weekend|
|:---:|-------|------|----------------|--------------|
|Lendi|Koreksyon Devwa Weekend lan|TP      |1 ou 2 egzesis (section Application)||
|Madi |6 calculs|Revizyon      |1 ou 2 egzesis (section Application)||
|Jedi |Test (40 a 60 mins)|Koreksyon      |1 ou 2 egzesis (section Application)|Li section Activites, Cours et Methodes prochen chapit lan|